Segunda parte do Curso da Udemy, curso de Cypress um Framework do Node.js, dessa vez testado o backend do Site:
https://barrigareact.wcaquino.me/, tudo feito com a API, ou seja, sem contato com o frontend (essa é a última parte do curso),
e dessa vez com várias otimizações, o código foi dividido em três arquivo, um com o 'index' outro com o Commands(comandos de otimização) e o Cypress.json para a URL base, caso você queira testar o código e não tenha o Cypress instaldo, procure a primeira parte do curso aqui no meu Git, no readme do primeiro desafio tem um breve tutorial de instalação, caso queira dar um feedback ficarei feliz, o email é raulacacio@hotmail.com.